見唔到另一半時會好掛住

但見到面又冇乜特別既feel

呢個係咩狀態有冇人都係咁

係就分手嘅狀態

有 然後一翻屋企一分鐘又開始掛住翻

唔係囉又冇咁諗過喎

係呀 好想攬住隻肥豬仔